Don't touch me--niet!
Handen af - ze zijn koud; laat gaan.
Oh, laat een slechte duivel alone!"
Toen hij naar beneden ging op handen en voeten en kroop uit bedelen ze laten hem alleen, en hij rolde zichzelf opsluit in zijn deken en steken onder het oude eetkamertafel, nog een-bedelen; en vervolgens ging hij naar Wenen.
Ik hoorde hem door de deken.
